和理非召集！！！

5點半Poly!!!
推上熱門

仲有一個鐘

黎明倒數

執定包袱

1118 跨界別大三罷
集中post

冇和理非???

和理非唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
和理非唔好準備漆彈入poly
和理非唔好準備漆彈入poly

唔好準備漆彈入poly

530黎明行動530黎明行動530黎明行動

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬等有色既液體啊

千其唔好

推

今次真係冇得退

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人

黎緊